一人一個交換禮物嘅idea

鳩買好易，要有心思就好難，各位請出招(連埋價錢作為參考就更好啦！)

報紙

如何認真買報紙

交換dna

零食

舊式拖把頭

平時買都可以，唔會太驚喜，但都想搭單問有咩零食推介

送返2020年嘅月曆

杯

原因?

推

互射交換精液

碎紙機 Iris ohyama PS5HMSD
~HK$1100

狗兜

送個冇入電心既鐘
望住停左係邊個昤間
叫佢記住依一分鐘

月餅

無電嘅鐘點行一分鐘

N年前不知名歌手CD 5隻，仲要5隻一樣
包靚佢，睇落會好似一個盒
人地會以為係好野

我個名係你個名嘅答案

豬嘴

我係絲，覺得護膚產品實無死

做你朋友真好